居住大陸嘅公務員首先停工，聽日返大陸嘅都可以休息14日

最後機會，聽日出發上一上大陸，就可以獲得14日免費停工(在家工作，自我隔離)

如果你嘅唯一居所喺大陸，咁恭喜你，你可以無限期係屋企做嘢

麻煩大家幫手推推post
國際戰線嚴重缺人

[行動］運動靜咗？驚咗肺炎？仲有樣嘢可以做！

私人工話返過大陸既要隔離14日，不過要扣假

後日先至啟程返大陸嘅就慘囉，返嚟之後強迫攞假14日

上羅湖過一過冷河

優惠期係最後聽日

公務員公務員埋嚟睇埋嚟揀

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選
聯署，聯署！

急不及待上深圳飲屎茶

推

推俾所有公務員睇

唔出街，在家做帶氧運動洗肺。
邊個可以5分鐘空中踩單車200下?

咁咪唔通知囉出啲咁仆街嘅規矩
到時冚家剷

有無 full version 可以 share出嚟？

沖返去hr dept攬炒

潛伏期分分鍾一個月

有， tg?

反正有錢

你份野既source 係？

星期日去上沙叫雞返黎，報告上司，就可以放假十四日，兩個星期之後又上博羅叫多次雞，又放多十四日

有興趣留 tg

2月3號開始要扣自己假呀老細

依家就算返去幾個鐘感覺都幾危險